Chaque bouton affichant un [intitulé visible](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#intitule-visible) vérifie-t-il ces conditions (hors cas particuliers) ?

* S’il est présent, le contenu de l’attribut WAI-ARIA `aria-label` contient au moins l’[intitulé visible](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#intitule-visible).
* S’il est présent, le [passage de texte](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#passage-de-texte-lie-par-aria-labelledby-ou-aria-describedby) lié au bouton via un attribut WAI-ARIA `aria-labelledby` contient au moins l’[intitulé visible](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#intitule-visible).
* S’il est présent, le contenu de l’attribut value d’une balise `<input>` de type submit, reset ou button contient au moins l’[intitulé visible](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#intitule-visible).
* S’il est présent, le contenu de la balise `<button>` contient au moins l’[intitulé visible](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#intitule-visible).
* S’il est présent, le contenu de l’attribut alt d’une balise `<input>` de type image contient au moins l’[intitulé visible](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#intitule-visible).
* S’il est présent, le contenu de l’attribut title contient au moins l’[intitulé visible](https://www.numerique.gouv.fr/publications/rgaa-accessibilite/methode/glossaire/#intitule-visible).